nokia復古8110 4G,有冇巴絲有性趣入手？

行佢地自家研發KaiOs,html5既平台
官方就話可以上到fb, google map,
亦都有傳將會有WhatsApp用
大家點睇？定價差唔多80歐，760港紙左右
小弟覺得如果有wtsapp,買黎玩下懷舊都唔錯 ，當常用電話就應該難啲，但如果當工作電話應該唔錯（唔洗睇email果啲，淨係用黎覆濕鳩老闆同事msg)
去旅行當hotspot 用又得，有wifi & hotspot sharing

推，想討論下

KaiOS唔係自家研發，係印度佬搞嘅
售價應該大約$600-$700

係咩？唔怪之得上youtube都係啲印度佬教學片 啲口音難聽到

kaios主力都係feature phone，但已經愈嚟愈成熟
有好多主流apps都有支援佢
但其實我更希望佢用sailfish os

點解？

等緊佢出，幾舊水實買

用到wtsapp已經夠
當然如果有telegram更好

一嚟個ui靚啲同人性化啲
二嚟個os係以前Nokia meego team班人整，會更有以前nokia嘅感覺

驚有炒價食

我諗住買黎share 4g

原來暗號「返印度食蕉」係咁解

一定買，以前買吾起蕉e加買返來打蕉蕉

00後？
撳掣機係好多人既回憶喎
喺學校櫃桶底盲打覆sms
同台任send

如果moto再出水壺,我都想買返部

如果再出star tec摺機，實有人狗衝

張圖上淘寶搵架，睇黎有得用whatsapp

如果佢八月前出whatsapp 平過900就狗衝

老豆當年公司比咗部8850佢，型到七彩

去旅行當hotspot? 得CAT.4 ....速度上唔係太可行

等待中，淘寶貨好似冇4g，香討有人話泰國有得賣，hkd 580 左右，唔知有冇4g。

好可惜冇咗個一㩒彈蓋功能，不過以為彈得多又好影壞。

Wtsapp 有既即買

有無期知出未？